［迷汒廢青］搵工黎講 重新讀書應該讀咩

無degree 打開搵工app毫無方向
下年報hd黎讀但又唔知可以報咩 唉

讀咩鬼

律師都染晒紅

水工電工

工程 IT ..

做個真 廢青 攞綜援啦

霍格華茲

幾歲？ 中六學歷？

幾歲？ 中六學歷？ 最近要係咩工作經驗

護士

電機工程 美好前程

Design Hd 可以當唔存在
工作經驗得cs工

我心中都係哩兩樣，仲有護士...
打開搵工網哩兩種工係比較多請人

咁 可以同你講
一定係揀醫護囉
如無特殊情況

特殊情況係指咩？

你個人極度討厭惡血液 體液
又或者 你個人極度熱愛做工程囉

識唔識英文，識就過英加澳做藍領

Dse英文4應該都夠？
除左再讀書，亦考慮緊學徒，再大體力勞動女人力水唔大，似乎機電同廚比較好？

咁無了 只係想謀生

lm

巴打搵到工未